點解iphone畫面有時會縮左落去？

有無禁錯d咩

Show條隙縫俾你睇下有無白蟻

比你單手撳到頂 好似係

你個野壞左呀！

樓上正解
double tap你個home掣

只要「摸兩下HOME鍵」，不用按下去，只要輕摸觸兩下就好，就會看到螢幕掉到畫面中間，這樣一來即使你單手操作，也可以按得到左上角的訊息或是相機等等APP。

去輔助使用 關左個單手模式

iphone狗真係弱智

弱智

條肥仔真係唔架喎

新用戶？

home鍵 你tap了兩下。。。？ 唔知係咪

傻既咪用iphone

reachability

還返部機俾人

你都係用返android 算

好似條賓周咁

屌google下都有啦